assignment essay 題目求助

條題目係咁

我想請問咁多位巴打咩係close reading 我google左好耐都唔識
form and theme 個form 又係d乜
小弟理科人reg左個文學course黎讀 乜野都唔識 format又唔熟 望咁多位巴打幫一幫

求救

close reading即係文本細讀

所以個format係咁?
(簡體字網)

個題目係讀電影？
唔太知個形式，你想搵例子應該去論文網搵期刊。
個題目都幾清楚。
搵個scene黎講，點解要讀呢個scene.
然後一個個細節，例如鏡頭道具佈景對白顏色呢d, 拎出黎搵下佢個指向意念暗示主題等等…
form and theme應該就係主題

係讀電影呀
btw thanks 巴打